重申一次 我地唔係暴徒！！！

我哋唔係仇警 只係因為警察已淪為政治工具！